二零一九年六月十二日 屬於香港人嘅End Game

六月九日 上演咗屬於香港人嘅Infinity War
103萬人上街示威 林鄭依舊厚面皮
深夜時分先出聲明表示會照推二讀
留守嘅香港人一聽到消息就想衝擊立法會
可惜準備唔夠 俾警犬撳住打

嚟緊星期三
六月十二日
係最後嘅機會
只有一次
麻煩大家一齊集結
創造歷史
向港共政權作出反擊

唔接好意思 阻你少少位

其實好多外國人對香港發生緊嘅野都好關心
外國嘅網上輿論都對佢地政府嘅表態有好大影響
或者最少都有多d記者見到網上咁多人討論而去增加報導

只要集合連登各位鍵盤戰士嘅力量 一齊集中火力都去幾個重要反送中嘅post 一定可以係reddit上到熱門 引到佢地討論

但係如果大家唔係集中係一個post入面就好難可以推到上front page
而令到更多人討論同關注反送中
尋日我見到都有好多巴打係reddit開post
好慶幸有幾個上左reddit 熱門

69遊行成為reddit史上最多人正評圖片之一

好似依個post咁 成功係reddit引到好多鬼佬討論

所以如果可以集整連登巴打嘅力量
一齊upvote將幾個重要嘅post推上front page
好過分散咁開post
依一樣係最少所有鍵盤戰士都可以做嘅事
有reddit 嘅一齊上 冇嘅快d上去注冊

Tg group: